世界上唯一冇 deep state 嘅國家: 懿德公國

連登囝要移民去啦

我要做 deep state

你 deep v 就 okay